 2  Ngayebidju ngabolkmarnbom njalehnjale rowk kaddum dja kurorre. Kunmekbekenh yehyeng rowk marnbuyindanginj.” Kuhni nawu Yawey yimeng. “Dja bininj nawu ngaye ngaburlume, nakka wanjh minj kaburlumerren, minj mak kakimukworren, dja nganmarnekele bu nganwokmarrkmang.